美斯敗走巴塞，遁逃路線大預測

今季經歷一個失敗球季後，大家都應該知道美斯已經陷入職業生涯谷底
狀態同入球能力大副下滑,速度同盤扭能力大不如前
只是33歲,但係中年危機警號響起
只能靠駁腳傳球維持一定聲譽
相反隊內法迪,拿傑迪錫,蘇亞雷斯等年輕球員開始崛起
愈踢愈有活力
美斯地位被動搖,相信黎緊冬季轉會必定被巴塞唾棄
現在我跟大家分析一下美斯可以選擇既三條遁逃路線

1.前往意甲(ac米蘭多)>巴甲>墨超>阿根廷聯賽(正式收山)
原因:效法偶像細哨

2.車仔>>美職(實際曼城)>>阿根廷聯賽(正式收山)
原因:車仔鐘意搶西甲兵,之後再學林伯去曼城

3.巴黎聖日耳門>>阿根廷聯賽(正式收山)
原因:金錢足球,無謂講咁多

全部都係happy ending
係家鄉退休絕對係一種光榮

點解唔去皇馬?

點解唔去羅馬?

生涯谷底但都係西甲神射+助攻王

年輕球員係咪數少左未加盟的沙維同恩尼斯達?

收爺啦 日撚日係度美斯美斯

我睇左D咩